入黎分享下你地試過點樣氹另一半開心

例如sweet or romantic 既野

屌到佢西皮都反埋

有一次唔小心比女朋友睇到張存款卡有幾錢
之後佢o左話乜你咁多錢既 然後講笑叫我養埋佢

佢生日約埋d fd食飯, 我同佢fd夾左喺黃金海岸扮鬆弛熊俾人影相, 到佢果時除頭套。
結論係佢一般開心, 反而d途人見到我好開心, 紛紛走黎影相

分享下啦

個陣搵左個地方夜晚沙灘黎既
帶左ex出去玩
其實一早plan定哂
落車
我叫佢合埋眼拖住佢隻手行
之後我用蠟燭圍左個心型
每枝蠟燭之間有張紙仔圍住
紙仔內容全部用德文寫我對佢既感覺
因為佢德國女仔
佢企定定合埋眼
之後我點著哂 先叫佢開眼
之後仲用埋啲唔岩音既德文讀出黎
我估佢聽唔明
但都眼都紅埋 仲睇得出佢好sweet

好sweet 我係條女實sweet死
題外話 本身識德文定點
點解變左ex既

唔識,但識其他Germans 我寫哂出黎叫佢地教我讀
個陣大家都係canada high school graduate
佢要返Germany 我要返hk
大家都有共識會留過最好既experiences memories比大家

點解冇人分享

每一個月手整一份handmade

永遠關注佢喜歡公仔既活動 帶佢去

對佢屋企人照顧

經常帶佢見屋企人比個好印象m痛 熱牛奶 藥即到

然後 走左

咁佢點呀

睇漏左
唔好咁sad啦既打

就上堂啦
有冇人share多d啊

以前係美國同ex同居 諗住佢生日比個驚喜佢 想係我地間房佈置 整個大蛋糕貼係牆上 加好多吊吊下既裝飾咁啦 但我無車 又無巴士去到間文具店 之後揾左一個好好既朋友車我 但係係異性(果一晚嬲到我死 我重要走去買甜品㝽翻佢) 之後買左好多唔同色既卡紙 翻學校畫 剪剪貼貼咁 第二日朝早扮攰唔跟佢翻學之後等佢走左就搞間房 之後買個蛋糕放係房加禮物 叫哂朋友係屋度 一翻到黎打開門所有人唱生日歌咁

佢上年生日
我上網買左隻鋼錶
咁size要拎佢改
然後果日咁岩約左一個fd一齊
我就話要去一去錶舖
然後 我就攞隻新錶出嚟
話要改錶帶
佢企左喺出面等
我就借d 2叫佢入嚟
借隻手嚟度位
然後佢就帶左隻錶
出到門口我就同佢講生日快樂嘻嘻
佢當時應該比唔切反應
但到宜家都會提返起

不過我決定唔再比suprise佢啦
哼

有時佢做野忙/作病既時候會整野食同煲糖水比佢
之前仲買左個snack basket比佢 入面有好多零食加自己焗既曲奇
就算見唔到都有啲野陪佢 比支持佢
生日既時候用成個星期整左個explosion box比佢
入面有我地相識 去過每個trip既相
次次大時大節都會DIY禮物 次次佢收到都眼濕濕
利申 已變ex但我仲好掛住你

全部都係ex

哼

俾佢口爆 ， 佢開心左幾日

準備係ex
佢係我生日個陣拎左我第一次
第一次有女朋友同我慶祝
第一次有女仔親手整蛋糕比我
第一次有女仔係我樓下等我
我唔會唔記得架